要團結香港人，首先要打倒「港人治港」呢個最大分化scheme！

既然一國一制已成現實
點解仲需要呢班香港高官做北京嘅代理人管治香港？
at this point佢地嘅存在已經可有可無！

與其日日睇住港共班廢官，同埋民建聯工聯會呢班低學歷垃圾係度呃飯食
我寧願中聯辦港澳辦個班北佬走上台前直接取締港共
香港唔再需要特首，只需要市委書記

與其睇住班毅進黑警收錢ot打香港人
我寧願出手嘅係中國公安，係中國武警
我想睇到嘅，係中國公安全面取締黑警
香港黑警全面失業

我地要打倒呢班既得利益者
我地要佢地一齊接受京人治港
要佢地深切體會被殖民究竟係咩感覺
要佢地一齊感受主流香港人面對緊嘅苦
繼而令佢地萌生保家衛國嘅本土主義嘅思想

香港人要成為真正團結強大嘅民族
就首先要不分黃藍，團結大多數香港人
要團結，有咩方法好過一齊共患難呢？
一齊共患難，到時候不論黃藍，大家目標都會一致
就係一齊以推翻殖民政府，民族自決，香港獨立建國為目標！！！

所以一句講曬，「港人治港」根本係最大嘅分化scheme黎！我地要打倒「港人治港」

If you burn, you burn with us

We

No one gives a fuck

咁如果中共掠奪你嘅資源 分俾藍絲
係咪解決咗個問題？

正如廣東省武警幾千蚊同香港POPO 2皮幾一樣

道理都合理，但你要一個更強既campaign口號先得

符合中国既統戰策略
拉攏次要敵打擊主要敵人

佢安個「中國香港特警」名俾黑警咪得囉